已經冇人記得 Sammi 同許志峯嘅事....

好撚好笑咩 屌你老母閪

垃圾post

blocked

你老母個gap既 g點
仲容易搵過你啲 gag個笑點

ok lah

校園台係咁

諗咗好耐，自己都笑咗兩三次

？？